全港日本文化常識問答大賽 2018

有冇 Ching有興趣一齊報名參與下？聽講呢嗰活動係兩年先舉行一次，小弟我雖然唔係日本達人或者日本通，不夠都志在感受下嗰活動氣氛，有興趣嘅巴打絲打可以PM我 或者加我tg聯絡： 無言感謝！

利申：志在參與，對日本文化唔熟嘅朋友都可以加我tg一齊報名參與活動。不過希望至少都鍾意日本呢嗰國家先啦！ 感謝

推一下...

推

幾人一隊

三個人一隊 冇friends 有興趣 好慘...